［醉曖詩詠］原來唐詩詠係荷蘭混血兒！！！

唔怪得詩詠個鼻仔咁高啦

新戚朋友
原來詩詠有鄉音

荷蘭叻呀

睇字都覺得尷尬😅

荷蘭詠

38歲先知自己有荷蘭血統

荷蘭口音係咁

咁楊怡呢

1/2假體

硅膠同木偶混血兒

係詩詠呀！！！

笑撚死

咁點解個胸咁細

我個鼻高過佢，尖過佢咁係咩血統？

咪撚笑啦

睇對波好難相信

自己阿嫲都未見過

清是咪有咩誤會？

清成個劉華咁款？

美

個鼻 made in Holland

呢種

詩詠真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

撲街，、牙詠同荷蘭叻有無關係

🙄🙄🙄

人混佢混得咁醜

好撚核突，曲線話自己樣靚鼻高
但其實明星嚟講佢根本就唔入靚

唐姨（38）=妹妹

點解荷蘭加印尼個鼻實高?

印尼人啲鼻好撚扁㗎喎

對波J死人咩

鼻高又點
個樣生成係妹仔樣
完全無主角相

想屌佢個鼻

清猶太人？

新疆血

似南亞裔

阿嫲荷蘭溝印尼
咁佢唔係應該1/16咩

顯性基因囉 文科仔

因為仲有1/4印尼血統

咁陳凱琳呢?

荷蘭醫生整下話

尼德蘭詠

咁咪即係習近平

純種支那，伯母講嘅，無理由唔信

但個鼻好柒 鷹咁

正到

原來係福建老尾